大量記者到達 火炭車廠

聽講有記者會？

推下

應該都冇咩好野

想送中？

解釋運手足一事

唔會掛

有狗用東鐵運

分散視線
唔好理

集中開花同埋大合圍